譚香文當選會唔會繼續派英超章

睇埋今年其他候選人先

其他派歐聯章？

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

會派就投佢

是

要黎有乜用？
做乳貼？

串鳩我哋曼聯下季降班無得戴英超章！？
射落海都唔投你呀

H06 龍星 陳進雄 男 2019年10月9日
民主思路成員
H06 龍星 岳敬寬 男 中藥店店長 獨立 2019年10月4日
前種票區議員蔡六乘旗下藥房工作，上屆4.93%票落選
H06 龍星 莫嘉傑 傑仔 男 廣告策劃 獨立候選人 2019年10月12日
曾入稟DQ劉小麗遭撤回，官稱非當區選民沒資格
H06 龍星 譚香文 女 會計師、區議員 獨立民主派 2019年10月12日

印落nba 波衫度

淨係限私樓
睇吾起我地新移民住公屋？

真

睇嚟好多人追擊佢
Cc台有人反過來話佢係鬼

其實佢有啲似毓民,有啲惟我獨尊嘅風格

「反自動當選運動」又真係區區都撞嘅

社民連人力熱普城一路走來私怨何其多
佢哋之間、佢哋同泛民啲恩怨真係講唔清

所以話佢有啲似毓民
成日走出嚟懶獨特以為自己全香港好多支持
明明佢剩係得龍蟠苑出名

放針不派

覺得自己做過立法會議員好把炮掛

社民連人力熱普城呢堆得佢一個區議員架咋
古桂耀都退埋社民連了

上屆林作星島東張西望都㚒佢唔死

第一次睇 覺得好好笑